張智霖出席無罩宴 一家被洗版圍剿 袁詠儀求放過囝囝

張智霖出席無罩宴 一家被洗版圍剿
袁詠儀求放過囝囝

網上近日瘋傳警務處處長鄧炳強及一班警察與晨曦明星足球隊的無罩宴影片，張智霖（Chilam）與退休警司朱經緯的合照日前也流出。Chilam的社交網被洗版圍剿，老婆袁詠儀（靚靚）及囝囝魔童的Ig也不能倖免，護子心切的靚靚眼見囝囝Ig被洗版，留言叫大家高抬貴手︰「小朋友沒有做任何錯的事，可否不要這樣對小朋友嗎？」

相關新聞：陳志雲嘲鄧炳強冇腦

張智霖與成龍、曾志偉、譚詠麟（阿倫）、沈嘉偉及歐陽震華等，日前參加警察與晨曦明星足球隊的飯局，武漢肺炎肆虐下，成龍、曾志偉和阿倫依然不戴口罩與鄧炳強搭膊頭唱《朋友》，事件引來極大迴響。Chilam與朱經緯的合照流出後，網民紛紛湧到Chilam的社交網留言，怒斥：「支持暴警，即係支持警暴，你哋繼續搵人仔啦！」又有網民列出Chilam代言的品牌，呼籲網民抵制，更指：「香港唔需要你地啲偽人！」

Chilam被網民洗版斥參加警察飯局是撐警暴，老婆靚靚及囝囝魔童的Ig也受牽連。互聯網圖片

Chilam與朱經緯合照流出，引來網民極大迴響，紛紛揚言抵制其代言品牌。資料圖片

有粉絲砸爛Chilam的親筆簽名CD，與偶像割席。互聯網圖片

Chilam與靚靚近年不時到內地搵人仔，去年就拍過真人騷《妻子的浪漫旅行》。微博圖片

打爛CD割席

阿倫去年6月參加撐警集會後，有粉絲打爛珍藏唱片洩憤，Chilam也步阿倫後塵，有粉絲怒砸親筆簽名CD，貼相留言：「如珠如寶咁收藏咗咁多年嘅親筆簽名CD，咁多年都唔捨得拎出嚟聽！張智霖，你咁即係覺得721冇問題！亂打途人都係冇問題啦！」又有人在他早前貼出與靚靚的合照下留言︰「初哥哥，失望，香港人。」

Chilam兒子魔童的Ig也成為攻擊目標，有人留言︰「有冇興趣同老豆老母冚家搬上內地住？」也有人以英語留言問魔童：「為甚麼Chilam覺得內地好，還要送你去國際學校讀書？」靚靚眼見兒子成為箭靶，忍不住出頭，大前日在魔童Ig留言︰「小朋友沒有做錯任何事，可否不要這樣對小朋友嗎？謝謝，唔該。」

靚靚的Ig也遭受同一命運，她前日貼出觀音銅像，並加上一個微笑公仔同樣被網民痛罵：「微笑同post佛像係唔會好似你所講咁令個世界更美好，因為仲有人同極權為伍。你仲笑得出，係因為你對其他人嘅苦難視而不見。」不過也有不少內地網民翻牆加入戰圈，留言祝福靚靚一家人。

魔童Ig被網民洗版，護子心切的靚靚留言求放過小朋友。

靚靚出身自警察世家，父親與胞兄也曾經當差。資料圖片

兩面不討好

牆外的fb及Ig被網民洗版，但Chilam與靚靚的微博依然一切歌舞昇平，依然貼合照晒恩愛。不過由於兩人一直沒有就武漢肺炎發聲或捐款，有內地網友在靚靚微博留言：「中國發生這麼大的事，你們這幾年在內地撈金不少吧，也該有點良心吧？不僅不捐款，更是連聲都不發一下，竟然還在這裏秀恩愛，涼了我們的心！」

自去年的反送中運動以來，Chilam一家也保持低調，沒有就政治表態，不過袁詠儀其實出身自警察世家，兒時住在堅尼地城的警察宿舍，爸爸、哥哥、姑媽、姑丈及表哥等都是警察或曾經當差。靚靚過去曾在專訪透露，以前想過做陀槍師姐，但最後遭母親指她性格不合而反對。

撰文︰祖李

兩個埋成百歲

笑死 兩邊不是人

神童輝

係咪姐係講緊出席呢d 宴會係錯事

又唔見放過香港後生？

袁詠儀自小於西環堅尼地城已婚警察宿舍長大[3]，父親、姑媽、姑丈、叔叔、表哥等親戚均是警察[4][5]

你個小朋友就係無辜
咁出面D小朋友比人打爆頭個時你有無同班狗講小朋友無辜呀

我地手足被自殺個陣你又唔講，屌你老母

狗家族

小朋友係無做錯野，但你兩個有，要怪就怪自己

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

香港年青人沒有做任何錯的事，可否不要這樣對年青人嗎？

父債子還

exactly
點可以放過

唔多, 成餐飯只要有一個潛伏帶菌者就得啦

個小朋友好快拎兒童癌病基金

根本有少少錢既人 都係離地撚

小朋友個老豆同監躉一齊 唔怕小朋友學壞？

咁係咪即係認自己做錯事
放過小朋友？港共點樣殘害香港下一代時 你有無出過聲求人放過佢地呀？

全家番大陸住啦

啱 又唔見叫popo放過人地仔女 仆街啦

全家做警察但選完港姐咪又係出嚟做雞比人包

邊個有放過香港年青人？

只有自己個仔無辜
人地子女就話知佢死

小朋友無辜市民比黑警襲擊你個8婆唔撚出嚟講叫黑警放過啲細路，仲扮乜9呀假慈悲

你全家都係狗.jpg

兩個字
躝啦

你去得呢啲飯就預左香港人會知 唔好再係到攞光環啦垃圾

黑警， 仆街政府

個仔IG即刻private
咁驚做乜

支持得班殺後生姦後生嘅，仲敢講得出無辜兩隻字都幾犀利

要怪就怪自己累自己仔女，唔滿意嘅可以諗移民，奶共奶左咁多錢，不過咁愛國不如移民去武漢啦

你地個仔就係小朋友就係要錫
咁抗爭既後生仔呢？
佢地都係小朋友 都係有父母架
仲要撐警 你唔撚識教就咪撚生啦

內地網友在靚靚微博留言：「中國發生這麼大的事，你們這幾年在內地撈金不少吧，也該有點良心吧？不僅不捐款，更是連聲都不發一下，竟然還在這裏秀恩愛，涼了我們的心！」
香港人留幾萬個留言都唔夠人地禁留幾個以後大家識做啦

link please

全家都不知所謂

上支那拍戲拍劇

唔係新鮮事啦

個仔夠13歲未 未夠可以report 佢個account得佢ig都冇得用

死全家啦垃圾

你老母雞黎架

姐係認老公做錯事

不嬲果兩公婆都係奶共嫁啦
拍大陸綜藝

佢仔女IG咩名 原本都唔知佢哋有IG 依家又去洗下版先

張智霖奶共奶咗好耐啦
你見好多政府廣告都有佢份就知咩事

死全家你估真係口號？

你個仔無辜
出面d手足仲無辜啦仆街
做埋咁多陰質野又撐狗
等睇第時你個仔出黎做鴨填數呀

sorry 唔可以
出面俾狗打嗰啲唔係小朋友?
又唔見你出聲?
屌你老母啦

死 全 家。

一見到呢啲就諗起前排嗰班黑社會點樣打人

去得就預左

下一個梓樂

講無辜??

邊個放過香港人?

我都咁捻D 傻西冇撚腦

佢唔出現係個度就沒呢個問題

屌佢老味
市民721俾人打
唔撚柒講放過我地?
屌

芝麻沒有蘑菇

你個仔就無辜
人地個仔頭破血流 被跳樓被浮屍就不問世事

而家話你聽 你兩公婆撐警
你個仔都係狗黎

支那霖

有咩品牌呀擺上黎啦！

佢地英治時期既警察都算正路既
不過而家

點解袁詠儀唔求政府放過後生仔 ?

點解袁詠儀唔求黑狗唔好打到無辜既後生仔頭破血流 ?

你答到咩 ? 柒頭

Push

佢仔ig係咩

咁多細蚊仔

已經private咗

又要上去做 又要攞貞節牌坊
你兩公婆呢一世代言啲咩 香港人罷買啲咩

痛擊五毛及其父母子女

香港人沒有做任何錯的事，可否不要這樣對香港人嗎？

用微博啦同你班支那fans圍下爐啦

佢應該叫chilam放過佢個囝就真
唔帶罩番黎害屋企人

護子心切的靚靚眼見囝囝Ig被洗版，留言叫大家高抬貴手︰「小朋友沒有做任何錯的事，可否不要這樣對小朋友嗎？」

即係間接認咗兩公婆做錯晒

突然諗起金槍人係馬桶罵佢係漢奸個段

小朋友唔關事？
呢個小朋友關事㗎，隨便啦

班狗有無放過小朋友

唔去果度咪冇事

小朋友無做錯事, 但佢一出身所受嘅好待遇, 都係靠父母奶共嘅錢得黎
好嘅野可以繼承父母, 同樣啲債都要繼承埋父母, 好公道

垃撚圾兩公婆

所以佢老母話佢性格唔岩做狗 做雞就岩哂

笑撚死

番去奶共啦

張氏家族

小朋友無做錯即係間接承認自己做錯？

恥與為伍思想已深入民心

放埋ig出黎 等大家支持下啦

其實警察都無咩邊個時期正路過

藍絲就係咁
一比人鬧就扮無辜

sorry 港共一族無一個會放過

你呀爺係漢奸 你老豆係走狗 你老母係賣國賊
你就係漢奸走狗賣國賊

唔止你小朋友
你小朋友生嘅小朋友
你小朋友生嘅小朋友嘅小朋友
就喺因為你條撚屌撐警！世世代代生生世世！
都喺幫兇！香港之恥！港人之敵！

推爆佢

求饒？太遲！

「小朋友沒有做任何錯的事，可否不要這樣對小朋友嗎？」

不可以

你個仔係仔
咁我哋啲後生呢？

望下icon都好

岩呀屌
你自己小朋友就無辜
咁人地小朋友呢

留言叫大家高抬貴手︰「小朋友沒有做任何錯的事，可否不要這樣對小朋友嗎？」

啫係大嘅有做錯啦
明知錯仲去做，你話抵唔抵屌

真，鄧炳強以前英治時期當差都冇咁衰，係呢兩年睇得成龍同方中信多先學壞

魔童，快d跳樓自殺

走去吹奏所謂「皇家警察」

食屎啦

小孩係無辜的

收啦，但唔好比呢d無謂野上熱門

721

有冇所有藍絲偽人 IG LINK (包括陷家) 可以比大家過目下

不嬲都係藍屍

lm睇連個仔都入埋學堂

你唔求下黑警放過班細佬
自己個件錫到燶

兩個都話自己信佛
信佛就應該反中共, 睇下中共點對達賴喇嘛, 搵人仔搵到上晒腦

唔係現場出現就冇事

嘩識講小孩子有咩錯 依家就善心爆發 但睇唔到班狗打到班細路爆哂肛 記得佢有個訪問話自己好憎同笨人做野 點睇佢老公咁笨柒

被黑警打班細路都無辜架

所以繼續狙擊佢個乞衣仔就啱啦

佢小朋友咩都冇做過呀嘛
出面啲小朋友明知有事發生都行過去，即係黃屍啦，黃屍廢青就抵打啦，嫌打得唔夠多添呀，唔出街咪冇事囉

抵死

成班偽人都痴撚線 依個時間食飯開P

五大訴求？

作為一個絲 我真係唔撚明點解啲女咁迷張智霖
好撚樣衰呀呀呀呀！又勁做作！

希望今次啲女fans醒覺

死全家

笑死 微博都玩唔掂

無一個係無辜 正如黑警一樣

事實證明禍必及妻兒

魔乜撚野童 個仔叫張魔童?

請po佢個仔IG
然後一人一個report唔該

求IG 準備狙擊

小朋友終有一天會長大成人

反送中
小朋友沒有做任何錯的事，可否不要這樣對小朋友嗎？

自己個仔就無辜
人地個仔就無視

痴線朱經緯有咩值得去影相？
當年咁樣打市民你條袁靚靚接受到？

咁樣對待你屋企人犯法？
報警拉晒班網民囉
人地個仔女唔係仔 要比你打比你強姦？
其人之道還自其人之身

抵啦

今年(2017)先後有多名城中藝人入市，連「COOL魔」張智霖亦於上月底以9180萬元購入東半山大寶閣高層A室，實呎37,241元，呎價創屋苑新高。

奶共奶到 fat fat

林鄭 黑警 冚家剷

偽人同班官一撚樣 自己有事就全世界最慘果個 又喊又剩

佢地一家冇搵香港人錢好耐啦 你杯佢佢唔撚驚

有冇呢三條仆街同代言既IG/FB list 幫手清版

袁詠儀自殺 VS 佢個仔自殺
大家想見到邊樣多D?

中國發生這麼大的事，你們這幾年在內地撈金不少吧，也該有點良心吧？不僅不捐款，更是連聲都不發一下，竟然還在這裏秀恩愛，涼了我們的心！

其實捐錢又點
佢地眼中支那人都係低一等
不過要賺人仔先奶下共
有幾多人真係愛國愛黨呀
係香港咪同黑社會權貴蛇鼠一鍋
一大班小粉紅擁護
支那人繼續做下等人

你你老豆係港奸你老母係賣港賊
你就係港奸賣港賊

係咪 L 君？

學生做錯咩?
最錯咪生於香港 要被D狗官玩弄
咁你個屎忽仔錯咩?
咪就係有你兩個仆街父母囉

自己認做錯事

係板場見一次屌佢一次先

二奶仔

唔係淨係話你係狗 係你全家都係狗呀屌你老母

IG 係咩？我又去睇下先

佢知唔知佢可能泰國有兄弟

人地個仔唔係仔啊，屌你老母

依家後生出街都俾黑警攪
又唔見你出聲？得你個仔係人？

啲細路俾警甴打俾警甴殺，行行街又俾甴逗嗰時唔見佢講嘢？

求ig

美心仲搵佢代言呀

Cheung_morton

屌你老母private左

垃圾 想扮中立食兩家茶禮

囝囝ig係咩？

愛國喺偽人眼中只是一門生意嚟

屌你老母 又他只是個孩子

啱呀... 最低消費都要佢個仔死左先啦

比人洗版就叫生叫死，咁唔捱得

食餐飯姐洗唔洗呀

姐係佢老豆做錯？

不嬲唔鍾意佢兩個，尤其袁詠儀，好似好巴閉咁，今次你仲唔冚家剷

你老公唔係個度出現咪無事囉

食屎啦 屌你老母

即刻想知佢仔ig

屌，咁你有冇可憐香港人班後生仔？冇仲同班撚樣摸酒杯底唔配講依句

呢條臭閪幾時中武漢肺炎死

唔搞你個仔，唔通搞鳩你兩個唔知醜既大人咩

問下都唔得啊

間接承認出席呢啲聚會係錯嘅

父債子還 唔想俾人搞就咪撚做中共嘅狗

大陸影視都開始唔掂，到佢哋返落嚟香港搵食時我哋唔好忘記就夠

好唔負責任囉、你去殺人放火你都預左係會影響埋屋企人架啦？ 柒左先係到話放過小朋友乜乜柒柒咁！
食美心月餅食到傻撚左呀？

心諗佢係咪認佢老公做錯事，禍不及家人

721啲後生仔都係無辜喎，點解要打佢地？

原來仲可以direct

黑警家族

去佢個仔啲同學到留言

其實個仔都無辜既 邊個係老豆唔到佢揀

但係

只係普通問題咋喎 撚有人攻擊個仔

算撚數喇，呢啲唔係香港人。由佢哋死喇。

呢班偽人一個二個全部都係係香港最輝煌嘅時候成名，去得支那都係因為有香港嘅成名史，靠係支那媒體日撚日炒香港冷飯搵錢。但係轉個頭就完全好似唔記得自己係因為香港先有今日，厚顏無恥係度做護旗手奶共撐警。

係佢個仔既同學ig comment問下

禍必及妻兒

有無佢地既ig，入去支援下手足
臭西你支持個班狗搞鳩我地香港人既細佬個陣你唔撚出聲？

你以為黑警死全家係講笑

佢咁講係咪話佢老公去食呢餐飯係做錯事

cheung_chi_lam
anitayuenwy
cheung_morton (已private)

只不過問佢個仔一啲大是大非嘅問題，係代佢老豆老母教仔咋，又唔係打又唔係鬧又唔係恐嚇，袁詠儀扮咩可憐呢？

藍屍番撚上大陸啦

傷殘津貼帛金套餐

終於有人記得佢係黑警世家呢件事

支那人死返去大灣區啦

班黑警有無放過我地啲細路?
你個仔仲要咩事都無
我地啲細路呢?

唔可以

佢俾人包個啲飯局都唔怕去啦使撚怕呢啲咩

死全家啦臭閪

Push push sin臭西俾大劉騎個陣唔話自己係無辜既

Chilam不嬲一家瀨左共好耐
一早上哂去拍嗰啲真人show
Not the first day

出街表達意見姐
洗唔洗殺咗我啊？
生得靚少少姐
洗唔洗比警甴強姦啊？

縮入你老母個閪到啦！

無良知姐洗唔洗呀
打死人姐洗唔洗呀

佢都知「小朋友無辜」

咁邊個放過人哋啲小朋友?

上年夠咗

Dllm 人地比人打爆頭
被消失 被告暴動 甚至失去性命時
你有無諗過人地個仔呀？
人地都係無辜架
仆你個街

屌你老母班偽人偽善到咁撚樣
同理心呢？
臭西

你個仔就係你個仔
人哋個仔就唔係人哋個仔

成家中招落地獄啦

係你唔知姐，根本咁多年都一樣
只係個時警民關係好D咁解

第日個仔俾d低級狗亂棍打死唔好咸呀

@cheung_morton

你個小朋友要愛錫,
人哋小朋友要受踢!

有幾多小朋友比班狗打到殘廢
有幾多死於非命
無諗住要佢同情我哋
但我無諗住比佢個仔好過

小桃園飯局 食餐飯姐洗唔洗呀

啱，俾黑警打嗰啲小朋友都好無辜㗎

唔好意思借個位

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

P牌開post求幫推

藍到發黑

唔吹奏英治唔通吹奏港共

兩個都係賤人嚟㗎啦
而家扮咩慈母丫哂氣

所以大人有？

英治時期大把嘢可以吹奏，但一定唔係死差佬

第三者永遠都係第三者

未聽過一個累全家？
無一個係無辜的

「小朋友沒有做任何錯的事，可否不要這樣對小朋友嗎？」

同黑警講？

垃圾偽人

大家識做啦！

哦...袁詠儀
羅兆輝個老友

好行
唔送

小朋友無辜？咁你有冇為香港嘅小朋友發聲呀？陳彥霖呢？
偽善到……

佢哋有放過香港人？

推

知女莫若母

Wow,係咪姐係依家既ptgf

做埋啲垃圾支那假人show

洗佢地全家

捐錢，啪啪啪，捐錢，啪啪啪

糖衣毒藥，永不返身。

偽人全家返大陸住吧

當你同啲黑狗笑笑口聚埋一齊
就知會有今日啦
係當初無諗到有人send左條片出去
搞到全世界都知

兩條垃圾
偽人中既敗類
你賺得人仔就預撚左啦
奶大陸奶到

呢條chilam由九幾年已經睇佢唔起
半紅不黑
靠老婆先有返個丁點出境率
跟住臨老先黎chok扮乜撚野cool魔
屌佢老母見到都想嘔

一有人氣即刻兩公婆返去奶大陸拍節目
又喊又乜又柒
屌你老母唔上埋節目即席表演埋扑野

自己攞黎唔好怪邊個

西灣河手足中槍又唔見你咁講？
食屎啦乜都搬細路

奶共冇一個無辜

Cls 死翻大陸

愛國撐警
但個仔又讀國際學校
點解唔接受愛國教育、學習中華文化？

=========================
《外賣黃店表 － 安坐家中食黃店系列》
九龍東區 PDF:

九龍西區 PDF:

新界東區 PDF:

新界西區 PDF:

港島區 PDF:

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

佢兩個其實好襯，一樣俾金主包，兩個都闊過西隧

香港勁多細路比黑警殺左，一係打到爆晒江

死全家最基本

往死裡打

靚你老母咩
都唔知佢邊忽靚

屌你咩
成龍拍做警察片個陣咪英殖時期黎囉

原來區瑞強都係藍

呢下先抵死 黃又唔係 藍又唔係

啱呀

舊差佬咪一樣貪污好勁

依家好多POPO都係英治時期做落黎
係訓練得好唔會咁
價值觀同行事方式唔會一時間改到
只係以前外在環境無風無浪同我地普通市民冇機會有過節者

你同我講張智霖中肺炎 再一個飯局傳俾朱sir同小強一眾人 我唔單止原諒你地 再捧埋你地做人民英雄都得

班黑警有放過後生仔？

你個仔知唔知你比人包過？

你個仔就係仔 人地個仔就唔係

你個仔就係人 出面既後生手足唔係人？

佢根本就係港女始祖

貼觀音銅像支那拆你銅像 點睇

請你兒子關閉IG轉用Weibo
網民會止追擊

差佬不嬲好食懶飛，黑暗醜惡，仲好撚蠢

佢個仔ig係咩

可唔可以唔好咁對小朋友？
係咪同陳彦霖周梓樂講？？

佢而家係咪嬲到移得一槍打死哂d人？

他還是個孩子呀

又係別人的小孩死不完

黑警唔殺自己個仔就ＯＫ

條撚屌個仔就無辜 其他受警暴既細路仔呢？

小朋友沒做錯事，即係認佢老公做錯啦

做張智霖fan本身已經慘, 依家重慘

個仔係咪佢既都可疑喇

咁鐘意撐警 希望佢個仔岀街唔好俾狗咬

#194

袁詠儀老母唔差

全部垃圾

支持暴警打香港後生仔
但叫人唔好搞佢個仔

仲要係警察世家 當年四大探長時代啲債都仲未還清呀 計埋雨傘同2019啲債 留返比個仔啦

張智霖泰國尋歡時 中意“豐滿版”袁詠儀(圖)
2005年01月24日 16:32

袁詠儀和張智霖拍拖12年，為了留住“靚仔男友”的心，可謂是費盡心思，甚至做“跟得女友”，男友走到哪就跟到哪，就是為了防止張智霖出軌。不過，生性風流的張智霖卻對女友的一番苦心置之不理，也當然不會為了一棵樹而放棄路邊的野花。在泰國拍戲時，沒有袁詠儀在旁的他果然“作反”，和曾志偉、林家棟一起做了“偷吃三劍客”，到酒店附近的色情場所叫了一個身材超“正”的“浴花” (浴室妓女的俗稱)尋歡作樂。

品位多年不變

在泰國拍戲時，張智霖、曾志偉、林家棟幾人出入都是和工作人員一起。但是，有一天黃昏6時多，他們三人卻突然撇下大隊人馬，相約在酒店的大堂集合，然後急沖沖地截了一部的士外出。不到5分鐘，他們就來到曼谷最大的色情場所“凱撒大浴室”，原來他們是為了這個“特別節目”才另外行動的。

曾志偉看起來是“熟客”，因此他最先下車，門口的招待員上前招呼後，三人入場挑了一個比較偏僻的角落坐下，一個“媽媽”馬上上前打招呼。他們也二話不說地開始選小姐“坐檯”，在娛樂圈浸淫多年的他們果然眼光挑剔，挑選的都是場內素質最好的浴花，無論身材還是樣貌都是最頂級的，出場價自然也是最高，大概都要港幣1000元左右。

張智霖的品位更是多年不變，他選了全場唯一短髮的“浴花”上房，而這個“浴花”的相貌竟與袁詠儀十分相似，不過身材卻有天淵之別。記得2002年，袁詠儀在一個節目中玩呼啦圈，事後張智霖嘲笑女友：“要玩三個呼啦圈，真的是要胸小的女人才做得到。”如今他刻意挑選了一個“大胸版”的袁詠儀，不知道是不是一種心理補償？

“節目”消費不菲

“偷吃三劍客”去的那家“凱撒大浴室”是曼谷最著名的大型色情場所，由於很多明星都是這裡的“常客”，因此守衛十分森嚴，有十幾個保安“看場”，連上房的通道也有人把守，務必讓客人玩得放心。

場內的“浴花”以好身材著稱，被客人帶走的“浴花”的“工作任務”就是幫客人洗澡和擦背，然後為客人進行按摩，最後才上床交易。而全套服務的價錢由800港元到1600港元不等，無論有沒有帶“浴花”出場，每位客人每次的最低消費都要800港元。出場的小姐則以半個小時為一個計時單位，如果超過時間的話價錢要另計。當天，“三劍客”在那裡逗留了大概一個多小時，消費6000港元。據一個“浴花”透露，曾志偉是那裡的常客，在泰國拍攝期間，每隔兩三天就會到那裡消遣消遣，不時地還會帶明星“幫襯”，而且也捨得花錢，算得上是那裡的“VIP”了。

事後求神保佑

在“浴室”逗留一個多小時後，張智霖一行滿面春風地走了出來，但沒有急著“歸隊”，而是走到對面馬路的一個佛像(泰國人的財神)前誠心參拜。張智霖顯得特別誠心，除了脫掉鞋跪拜之外，還嘴裡念念有辭，不知道是求神保佑讓自己財運亨通還是求神庇佑不要讓遠在香港的袁詠儀知道自己“偷吃”。

拜完神後，三人到一個酒家去補充體力，叫了一桌子的食物和啤酒，吃得狼吞虎咽，更滔滔不絕地說笑喧嘩。果然在“特別節目”後，他們的情緒都異常高漲。

“浴花”大贊張智霖

有狗仔隊的成員在得知了張智霖召妓的新聞後，特地找來服務他的浴花———“泰版袁詠儀”，在重金誘惑下她爆出張智霖召妓的過程。她說自己今年27歲，身材有36D，並表示張智霖人很好：“我認識他是明星，不過他很好，沒有架子，要求也不多，很容易服侍。不過他表現得有點緊張，還說自己是第一次來我們這裡，可能是因為他英文不是很好，所以很少說話。我們也很快就結束了。”“浴花”還不斷稱讚張智霖出手闊綽，連小費都給了她400港元，比曾志偉多出一倍。

來源：新快報 作者：芷汀

private左

警察周圍打死人哋仔女嘅時候
你哋喺邊？

15歲去澳洲讀high school都可以英文唔好

可見佢幾垃圾

大家入去講多幾句啦

👮‍♀️世界

可唔可以唔好再叫佢袁靚靚，佢根整一撚d都唔靚，黑警家族男人婆一件
仲有佢老公 扮晒好人扮nice咁 ，如果唔係做過十月初五的月光，根本一d成就都無，2件奶共廢中

咁勞氣做咩，又唔係張智霖殺人，錯不在佢喎

咪就係囉屌

見到佢地兩個係街要扔屎

呢d 叫孽種

你唔好用呢隻雞黎比較，侮辱港女手足

我要哂！

即係做啱左

洗撚爆佢板

臭閪一家

小朋友知唔知自己老母做過雞

大陸都唔收
爆發疫症咁耐冇出過聲

你呀媽係漢奸，你呀爸係走狗，你呀爺係賣國賊， 你就係漢奸、走狗、賣國賊

圍理大中大，又有冇諗過放過d細呀？dllm

錢不嬲都係班偽人既歸宿
話自己係香港人定支那人都係由錢決定

佢地鐘意共產黨，咪用共產黨個套招呼佢

你放過我地唔好?

你個小朋友係寶 俾黑警打爆頭個啲就唔係寶？
垃圾偽人

袁詠儀臭雞來

屌撚到你開花啊 你個仔就係仔 其他人就可以比你撐嘅黑警打

你個仔真係好撚慘，開心

老豆其身不正，網民幫你教仔咋，咪一間做魔警柏霖2世

「好仔唔當差」係幾時出現？

佢自己個仔係人
人地個仔唔係人

袁詠儀：錯既係張智霖，小朋友無做錯任何事

放過? 不了

香港人呢段時間以來學會了一樣野, 叫斬草除根
唔係你斬我草, 就我除你根
香港人再對半點惡也容不下! 睇路啦

IG洗版怕春咩？
你地有微博呀嘛，14億個follower添

擺明係朱經緯條柒碌周圍集郵再 post 上 social media度曬。

有冇佢個仔ig
我想上去叫人唔好鬧佢

是非不分的人教出黎, 將來都會是非不分。早D教識佢好

private咗

呢d 偽人仆街最鐘意spin 開細路無辜， 仲以為香港人係幾年前個個大愛撚， 呢幾年香港人已經認清現實了

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

我呀婆後生已經講
但英治時期既老廉okay啦

講起以前某段時期既警察好過而家都起撚曬鋼

得喇得喇香港警察喺歷史上任何時期都係垃圾，得味

傻閪 兩公婆做"錯"事ge時候，又有冇唸過自己仔女。 叫人唔好咁對佢小朋友

建議佢地全家返大陸住啦，上面環境又好，留係香港把鬼咩！

7萬followers

哈哈

愛國又翻牆, 全家火葬場

你個仔真係小朋友?
總之黑警死全家

諗起國產凌凌漆 老豆老母係漢奸走狗賣國賊

但支那要佢捐錢，點揀

猿醜醜真人勁衰老雖然皮膚係好但係下垂多紋

咁可唔可以叫你班黑警契家佬放過香港既小朋友

立圾偽人

Pm佢屌柒佢等佢知道佢日日比人屌係因為佢父母害佢

俾錢，不了
袁詠儀：我係澳洲人

DLLM，舔共舔得咁過癮

支lam係咁上下，不過都抵

自己個仔就係仔人哋嗰個仔就唔係嘅
又係嗰啲所謂天龍人嗰種你死你嘅事

俾人鬧兩句就嗌生嗌死
出面啲細路俾槍射俾人打甚至冇晒條命嗰陣
呢條撚樣講咗咩嚟？

禍必及妻兒呀

陳凱欣喺邊。。

下次試下po埋佢個仔ig link出黎

做人要有良知

成個家族都撐狗

返工見過佢地帶埋個仔黎買野
佢老婆其實無乜野都會主動笑下打招呼，chi lam就應該扮cool魔扮到以為自己好型，扮晒野
不過呢兩條友咁奶共唔可以放過佢地

成家一係雞一係狗

原來佢個仔有踩板 搞尻下先

狗 家 族

收皮啦

呢兩公婆不嬲不討好

自己個仔就無辜
咁出左黎咁多位手足就唔係人？就係抵死？
自私撚

on99

咁有錢咪撚攞啊

收皮啦靚靚
成五十勾喇屌你個閪

唔怪之得咩黑警死全家，禍及家人
我明白了。

推到佢冚家鏟

ig係咩 想睇下

推到魔童返大6讀書啦

on9
你老豆出席得個時又無諗過會搞到個仔? 依家同我講個仔無辜咪搞佢?
往死裡打

人地子女俾黑警打 又唔見你放過人地

係咪間接認左大人有做錯的事？

最好加埋chilam，陷家產就最好

香港人係唔撚係無辜阿屌你老母

垃圾

即刻pm 屌柒佢

條友block鬧佢嘅人

你都夠薑啦係而家既連登講呢啲..
不過唔講以為張智霖殺撚左人啊

比黑警打個班小朋友都無做錯野

你又唔出黎講？

兩個都無好感。他只是剛巧不是你的兒子或女兒！

支犬家庭

咁邊個放過啲手足呀

關於檢舉未滿 13 歲的兒童用戶
用戶必須年滿 13 歲，才能在 Instagram 建立帳號。在部分司法管轄區，年齡限制可能更高。若要檢舉未滿 13 歲的用戶帳號，或你認為有人假冒你未滿 13 歲的子女，請瀏覽我們的使用說明。

唔知過左未, 不過檢報左先

佢哋要留返啲錢買Hermes點會捐錢出去

取消左private

其實大家唔支持佢代理既野
等佢地少啲收入
已經做到野

佢個仔IG被人留言兩句就唔得
其他後生仔女被自殺、被警暴就冇問題

自古以來～

成家都扮撚哂野 收皮啦

黑警奶共都要死全家
你個仔都唔例外

周梓樂都無做錯任何事
佢人都死埋，你個小朋友俾人屌一兩句算得係啲咩

唔係bor webpage 仲開到佢個仔個ig撳埋report under 13

讀咩學校

咁都有7.1萬？
邊度買？

好似上過支那假人show

所以吸到啲支那翻牆人

一家賤種

啱，叫佢個仔落去同梓樂彥霖講無辜

搞仔女就最啱
條命長啲

有冇張智霖同袁詠儀賣廣告列表？

一家人最緊要齊齊整整.jpg

推
我記得catalo

好多市民屋企個小朋友都冇做錯事都比差佬打甚至殺你有冇出過聲

哩條死8婆一定要清算

美心 月餅

正確

仲想post佢老母包人比新聞比佢睇，慢咗

開返啦

咁即係你兩個仆街大人有做錯事啦

成日撈亂佢個仔同蝦餃仔

奶共之家

收皮啦屌你老母
出面啲細路俾人打個陣你地有無出聲啊仚家產

係人都知啦

你個仔就係仔
人地果個唔係？

多謝提醒，差啲唔記得你有個仔

緊係要洗佢啦

又封咗

其中包養袁xx的新聞也被當事人默認。羅兆輝接受八卦周刊訪問時曾承認以50萬港幣一個月的價格包港姐冠軍Y小姐兩個月。後來他承認是袁xx，袁xx知道後相當惱火，因為羅兆輝還給張智霖打電話。不過，袁xx也不否認跟羅兆輝確實是朋友。有媒體評論道，當年袁xx剛出道，羅兆輝當時也就二十多歲，兩人也很配。

又set翻private

放你老母 禍必及家人

放過你，點對得住走左，無自由d 手足

漢奸走狗賣國賊

屌呢個邊個post黎

又唔見你地放過香港班學生？？？

張圖入面兩個人圍哂白邊冇人覺得可疑？
又玩’到最後原來一場誤會‘依招？

Ig呢

玩微博同小粉紅圍爐啦

玩到自殺都不割

唔想出席其實扮病就得
你去得食飯就預左同黑警有講有笑影合照
代表你良心接受到黑警暴行
結論係抵屌

呢世玩撚完

靚你老母

X2

即係佢地成家咁多年都無放過香港人，憑咩叫人放過佢呀

都唔講兩公婆依家係咁毒害大家隻眼

靚靚？邊撚度靚呀？睇過

佢啲fd ig呢

佢地兩公婆之前撐陳凱欣都知咩料啦
不過連大陸人都屌鳩佢地就有d意外

咁撚大個仲小朋友

佢嗰仔因佢父母都變成惡魔，不用叫成魔童。
出面啲學生被人強姦輪姦到懷孕，見到你的魔童時，你諗乜嘢？
出面D老人家，跪低求D警時，卻被踢到流晒血。你想你的魔童學啲仆街bullying
真係死開啲啦，袁仆街，袁醜醜

Matt神都唔識？

你個仔就係人
人地果個就唔係

禍必及家人

原來係袁雞雞，唔怪之得能忍受出面啲女學生被拉去輪姦啦。
屋企咁多黑popo ，佢哋自己人一家親，個惡魔童會否大個變色魔童呀。
所以大家小心佢哋一家人。

放過llm
死全家啦

黑警死全家

「小朋友沒有做任何錯的事，可否不要這樣對小朋友嗎？」。
笑左
你明知錯點解要做

咁多小朋友俾人打你唔出聲？
你個仔就係仔人地就唔係 偽善到你

呢條蛋散如果有料晨早紅咗啦
有冇人噏得佢有咩演藝成就，有咩代表作

十幾廿年都係初哥哥

哦，原來狗家族
點無辜呀？班狗殺緊人地仔女果陣又無唔無辜？

果時聽到叫咩 Cool魔 都打哂冷震喇，咁7既名都有人buy。

唔係啊邊個post既reply呀

奶共就送埋個仔上去啦
狗家族

金槍人嚟咗香港15年就好感恩，大讚香港人，叫人捍衛香港核心價值
姓袁本身係香港人，香港發跡，香港比佢咁多就忘本，正臭閪
真係諷刺

之前有個傻仔葉郎程，叫自己做咩KFC張智霖，想問下佢有咩感想。

最諷刺係金槍人黃，袁雞係藍

咩嚟㗎？ 無線電視劇？ 小圈子嘢嚟啫

傳奇人物

同黑警講

佢一定係覺得自己個仔先係細路 其他抗爭嘅細路就唔撚係

佢話袁詠儀係雷將棍

張畜一家

美心

咪食兩家茶禮 支持黑警就支持到底

人地果啲 爆撚哂頭 死埋個啲唔係小朋友
DLLM

邊個仲敢搞手足

Agree

搵人仔唔撚洗負責任呀？

個仔滿口英文，接受西方自由民主教育。
個老豆就走去撐警，支持極權毁滅香港青年、打壓人權？

最好全家快d跳樓自殺死撚哂

放過你老母閪

含家產

求放過

特權分子, 邊有人敢搞佢地啊 ? 唔好玩啦! 靚靚

吸毒樣，諗起n年前一套戲，chilam迫吳鎮宇個仔o拍丸仔

放佢LO MO

想知x2

兩個超級帶菌者 thx

戲裡戲外對掉

好煩 D支那人成日黎踩場 自由世界應該BLOCK番支那轉頭